究竟乜撚野叫做成熟啊

你要幾多成熟啊, 答我啊

咁好咁幼稚啦

講果個都唔知架啦

一成

當你唔會問呢句野既時候